官立高級工業學院同城市理工學院邊間好d

小妹預jupas有13分，唔g入邊間會好d呢

唔好讀書

13分 樹大啦

點撚樣牙理，理有矛13分先

兩間都垃圾嚟
treeu恒大先襯得起樓豬

Ive la